點面對一個性經驗豐富既女朋友

同女朋友一齊半年左右
初初係朋友既時候知佢以往會蒲會玩
一齊左就知佢以往性經驗都豐富
會約炮ons去酒吧揾對象
一直都同自己講一齊得就應該包容埋佢過往
但心入面其實好難接受哂
雖則佢而家冇再去
都應承會定性比安全感我
但我就係唔放心

諗落覺得自己好小氣
因為呢啲野介懷

有冇巴絲遇過呢種情況
有咩可以做

好難接受曬點解仲要開始？ 佢好好屌？

牛肺

感情問題一律建議分手

早啲瞓啦 諗黎都改變唔到 佢係愛你就會定落你 係玩你好快就會走

做囡就冇乜所謂，做老婆就晤好啦

自己睇開d 佢對你夠好就得
人生好多事你都控制唔到 睇你點面對

咁你奶佢個西果陣咪即係含緊20個男人條撚？

應承左唔再去就得啦，唔好諗啦

你餵佢唔飽架喇，分手啦

知道咗之後點都有芥蒂啦
你得兩個選擇 一係包容接受納佢嘅過去
一係分手
日日諗住提住你都辛苦
唔知而家啲人係咪覺得揾過sp ons好閒 好正常

勿認真

正確做法:成為佢其中一個
錯誤做法:成為佢最後一個

佢都包容到咁多條丁丁
無理由你包容唔到佢ge

食完好走，餐廳黎，唔係你屋企

佢有冇講你條撚排第幾？

你預左佢重有好多野無同你講
唔係小唔小氣 係價值觀問題

如果哩個想法你一直都keep住咁諗遲早會分手。

問題唔係佢度，而喺係你度！

佢肯為你改變，佢係想證明比你睇，你重要過佢以前所有野。

臭g

當佢係你ge老師咁
學滿師咪走囉

唔好咁老實

青頭佬真係麻撚煩過人
咁撚介意既話你應該屌自己on9食女少同埋咁遲先遇到佢

四度空間百寶袋

屌你老母執到寶都喺度嘈

佢唔係約炮ons 漁翁撤網咁玩開你又點會同到佢一齊呢

有得學嘢都唔開心？

玩下咪唔使介意

冇計, 呢排疫情問題酒吧冇開, 去唔到食仔

分得

又呻吟

當佢為你定落黎⋯

成為經驗更加豐富既人

呢種人唔會變

連燈問關於扑野嘅感情建議

你真係
好撚蠢

明顯係會一面倒
睇完加速分手

幫人埋單

趁條女有經驗，玩多d 花式
玩厭就飛咗佢

點知廿碌

你咁樣諗得遲早散
因為你總有一日會忍唔住喺嘈交嗰陣爆響口

信佢啦，今晚定咗性㗎啦
聽晚ons完，咪返嚟俾啲安全感你囉
佢個心始終喺你到，驚咩姐

佢可能唔會去夜店，因為過咗一個階段真係唔會想去。

但佢一定會用其他方式出軌（交友app或其他）。呢啲女做情人好好玩，做老婆你等住戴綠帽（或者已經戴緊）。

呢啲係必然會發生，睇你自己承受能力了。

中

邊個會認真答
更何況有部份毒撚扮感情專家

就係冇

但樓主一定會認真睇

做老婆就咪啦 除非你本身都玩開女，咁大家公平

咁你都出去約下炮囉，心理會平衡啲

趁熱辣辣咩招式玩齊佢先
老婆佢就一定唔稱職架啦

好好享受master級數嘅技巧啦

我會期待佢床上面好有技巧囉

自卑嘅嘢冇得救嘅不過，心智未夠成熟，呢種咁嘅心態分分鐘會令到你同佢分手，祝君好運

靜係計拍拖期間既出軌數？

江山易改...我都試過信一個人 佢話會定性，最後又係乃野

好好享受咪得

女朋友
老婆

明白分別嗎

點信？
你一日唔得閒 佢都搵人屌啦

1 2 3 4 樓主 6 7 8

所以話女人幾爽

百人斬完後都有毒撚肯埋單

分手
唔係因為佢既過去 而係因為你同佢唔係同類人
佢適合搵個玩開女 收山定落黎既仔

我自己比較老土，唔介意佢有過去，真係拍拖嘅都接受到。
但Ons約砲果d真係令我覺得好污糟，動物交配咁樣。

有咩出奇，識有個唔比條囝扑，只係比佢個fwb扑

如果你想自己唔介意
更加唔應該上連登開post

講下條女啲野 可能巴打係食過呢

係香港做女人真係無撚敵
做撚完公廁揾到仔仔埋單都仲有人幫手屌返條仔轉頭

成班餓狗搶屎咁奶個馬桶

好屌 唔洗開始架

一係放手
一係瞓低enjoy

玩下咪算

增加自己既性經驗，令到自己比條女更污糟

分手

20個？ 一百個啊

俾人屌到牛肺 就話收心養性

分分鐘落埋仔都試過 建議你驗下有無性病

屌多幾次算，唔好埋單

同你一樣 不過倒返轉 我係絲

拉

分手

介意咪分手囉 曬氣

其實覺得幾好
技巧一定好好

每次屌佢等同叫雞
The more 你屌 the more你慳左叫雞錢

古語有云：

玩撚到個閪爛再扮乖乖女搵毒撚埋單是常識

利申：樓豬是毒撚

同你講樣野
幾年前有次同個女同事搭地鐵，撞見佢嘅一個best friend姊妹，呢個姊妹蒲開玩開，當時最近有男朋友了，不過佢話間唔中仲會瞞住佢男朋友去蒲

咁又無乜介意過去嘅事
反而想知佢點證明自己收心養性
所以都係睇表現

當初佢都唔珍惜自己，當自己係USB窿比人任鳩插

點解而家你就要埋單

你哋交換咪搞掂

玩埋ons 都唔知有無性病 樓主奶椰菜花？

(苦笑)

樓主已解鎖成就：「成村老襟」

我想知佢係直接同你講佢會ONS定係你自己發現佢再講

佢係ig post 合照曬你地幸福果陣
Follower有成班老襟對住你陰陰嘴笑
然後諗返屌你條女果陣佢幾淫

另外，佢身邊d fd由細識到條女大
都會笑你埋單仔

駁唔到 好中

當係老師咁日夜鍛練 有乜辦法？

好屌咪算 做人諗咁多做乜

連登理論：支持婚前性行為但老婆要係處永遠唔問邊有咁多處

其中一個問題係，當你想要而佢唔畀，或者佢發脾氣連手都唔畀你掂

但曾經佢周圍揾人搞，含吹奶啜磨拎揈、擒高擒低擔擔抬抬冇怨言

你會懷疑自己點解要咁作賤

江山易改,品性難移。斷估你唔係做義工識佢,咁純情掛。

其實無咩問題

點知經驗多唔多

連登青頭可以睇咗十年AV，講咸野扮有經驗可以吹得勁過非青頭

清，你睇邊本書嫁

咁做過雞就唔洗結婚生仔咩
埋單啦連登仔

雞永遠都係雞

你諗下出去蒲個個都上過你條女個下

一睇就知樓主唔係playboy格

咁你未當上堂學野囉

帽事嘅

又無人逼你同結婚

可能而家已經帽已派

對其他野無乜興趣
可否SHARE下床上情況?

如果服務好既有乜所謂

約得炮，就點只20個，肯定過百

應承你疫情期間唔會去酒吧玩

你真係正仆街黎，

咁撚難接受嘅嘢你都講出嚟

不過你都係講事實姐

china bar 入面半間都係佢啲襟兄弟～

wow~~精神精神

多人運動，一間bar可能可以1對20

享受佢高超嘅技巧？

唔會想同佢長遠，有條刺

拍拖啫，咁認真做咩，唔岩咪分手囉。

前設係佢女朋友真係修心養性
但本性嘅野好難變，而過往對樓主又一條刺
接受唔到都無法，每個人價值觀不同，分手實際

個閪爛咗啦

希望樓主同佢百年好合
快D結婚
唔好放出黎害人

咁又係，想當初我都係咁樣比人呃

但我相信人性本善，唔係每個都好似我嗰個咁臭雞

狗改不了吃屎

當你日日魚翅撈飯，忽然間叫你以後食返鹹魚青菜，你估下你會唔會心癢癢

埋單

小心有性病

呢個真

又有傻仔要埋單了
係香港做女人真係冇得輸

天下女人一樣臭

其實你咁介
點做人世？

屌過咪算囉

陣間你驚戴帽咪仲衰

感建分

玩完就算啦巴打 慢慢揾下一個囉

做女朋友其實冇乜所謂，老婆就唔好了

一日廿個？

做SP就做SP la, 攪咁多野

個閪咁鬆，你屌都無癮啦

性經驗豐富係其次, 佢呢d女情感捉得住佢地更難
一句無feel就可以收你皮

痴撚線梗係屌完就飛撚左佢啦

呢啲女衰過做雞

好心提醒你你依家快啲去check吓你有冇性病

你係0經驗？

分分鐘d fd食過 大家半fd半對手關係

幻想個情景
樓主帶條女同條女班fd去燒野食 條女既fd叉完條腸 偷偷問樓主條女 條腸 同我條腸 同你條仔邊條長d
另一邊廂 樓主仲開開心心 唔知咩事咁燒緊雞翼

嘈交冷戰就搵fwb 吐苦水搵安慰 安慰到射滿滿
返到黎心情舒暢返 又同樓主和好了

樓主以為執到荀罰。好屌 但可能係處女情意結撚

仲要自己都唔係處嗰下先搞笑

未到手前乜都愛，得手後開始嫌三嫌四

樓主個case擺明係公廁喎
關乜處女情意結事

好簡單，公廁抹完你會唔會照坐個馬桶？

利申：唔入公廁

日日玩唔同花式
下一步呢
就到時先算

非處想要處:自己都唔係處 有咩資格要求?

處想要處: 青頭仔 你未扑過所以先咁介意

處&非處唔想要公廁:屌你死毒撚 處女情意結!

含得你舒唔舒服先？
有冇奶埋屎眼
又唔係結婚，做咗先算啦

技術好唔好?
扑夠好走. 真係唔好過世.

其實女人去到百人斬以上心態會係點？平時會點同男人相處？

擺酒請晒班老襟嚟，一人一封大利是收到手軟，然後收好晒D資產再離婚

毒撚埋單

其實性經驗多唔係仲好咩 係床上識玩
勁多港男投訴自己條女係死魚性冷感 但呢D都係經驗累積架喎
又要處女 乖女 又要識玩 冇咩可能
不過都係拍拖je 諗咁多做咩 玩下再算囉

咁先正，唔同招式服侍你
準備做幸福賓周

十個出嚟九個都Po
但至少佢宜家係你女朋友

你都quote 咗人

你一齊左半年都仲有呢個諗法 仲要上連登開埋po,咁其實你內心同行為係咪想有人支持你分手呢個舉動 咁諗啦，你平時屌佢果時會唔會諗起呢樣先？ 一齊做其他野又會唔會諗起先？如果果啲諗法無影響到你地相處，而個女仔又真係肯定性，咪比時間雙方去相處好呢段關係

好正，介紹我識
利申：同好多雞拍過拖

一直都同自己講一齊得就應該包容埋佢過往，但心入面其實好難接受哂

先聊者賤，你唔戴套就預咗中。講咁多把撚，你唔追人就唔會有今日結果。分手啦咪再浪費你同佢嘅時間。

調轉係絲打開post話男朋友性經驗豐富叫過雞約過炮ons，樓下反應一定會截然不同
女人性經驗豐富就話牛肺憑咩要人埋單
屌
咁班雞蟲做得多條撚會唔會縮水變到芝士腸呀
又憑咩要個好嘅女仔幫佢埋單

樓主係咁介意咪分手囉
你第一日知咩喺度叫春

起碼佢肯坦白同你講 証明佢都有心想行落去
咪拍下拖先 日子耐左就會知結果 話唔定拍耐左已經因為其他問題分開
不過有個性經驗豐富真係差好遠 起碼性生活會滿意

如果你無約炮叫雞etc就飛撚左佢啦
呢啲女人憑乜同個乖男人一齊
同返USB一齊就差唔多

享受，唔好諗結婚，做條幸福賓周

我理解係開始咗樓主先知條女性經驗係咁豐富

呢句就中肯啦

成個Post最正常嘅comment

Cls明明條女濫交公廁樓上成班人屌鳩樓主
乖仔配乖女
雞蟲配公廁

一個願打一個願捱嘅啫

鬼叫港男毒撚咁廢咩
下下啲女人玩夠先搵你埋單，但係都大把港男毒撚埋

20？

令佢更豐富

唔係要條女處, 但係大佬啊, 都唔好俾個A360嚟啊

最緊要含撚含得舒服
屌西呢啲就算啦

如果女方話同過Ex扑野又無乜野起碼唔係亂黎
但約炮出面成班襟兄弟
樓主無謂貶低自己啦

樓主，唔好理連仔講既野。信我，驗左身未？呢種女人一定好多隱藏性病，你有機會中左愛滋都唔知！

屌完先聖人模式去介意，超賤

點解男人屌得多女就OK 女人屌得多一定係臭雞？
即係如果條女拍拖扑嘢就冇咁介意？咁如果佢拍咗十幾廿次拖呢 條條仔都有扑嘢 咁係咪又係臭雞？

性經驗豐富先正
玩乜都得夠淫
正正經經搵條女唔好話口爆
含都未必肯
扑嘢死魚咁要服待返佢
好似做鴨咁

你去叫雞補返數囉

我聽過一個 SP 話：其實不停出去玩既人，係用情最深既人。意思係，佢地物撚/物西未見過？！ 但有一日佢肯為你停抵，佢肯為你放棄成個森林。咁如果唔係貪你好有錢既話，就應該真係愛你。

Btw, 你要搞清楚自己介意 d 咩？
1. 佢既過去？
2. 怕自己唔夠佢之前果 d 勁 ？

專業出黎玩既人，可以將性同感情分開。
佢地認為情就好似肚餓要食飯咁，但唔會鐘意左被你食落肚既食物。

如果你條女係可以分得開既人，咁佢好可能真係愛你。

拍拖可以拍到幾廿次咁一係你性格有問題
一係你濫
仲要睇年齡㗎嘛
20頭嘅可以拍左幾廿次？撚化我咩
你話你35歲就合理少少
話條女係臭雞係佢以前又約炮又玩ons sp
邊個話扑嘢多=雞

有咩好介意，人哋為咗你收心養性，你就一日介意人哋過去點點點

好屌咪得囉...

咁條女咪去搵返個玩開嘅仔囉

咪離題啦 樓主條女係約炮 唔係拍十幾廿次拖
你要拗呢樣開個新Po啦

有咩好唔放心

既然搵過咁多仔最後都係留係你身邊你自己定係有過人之處 比少少自信啦

拍拖可以
結婚不了

咁撚小氣,你有囡咪偷笑,你估你碌鳩有寶咩

拍拖洗費分分鐘仲貴

同左右手拍拖囖屌你老母 或者穩個耶撚

好快會嫌你太乖
嫌你悶
係咁

我都試過 捱左一年都係分手

你接受唔到佢過往咁點解仲要選擇一齊？

仲好啦
同佢開波唔駛就住就住
btw, 樓主出POST六個鐘都無一個回覆....係咪假膠?

幾十人斬 VS A1-3但係次次長拖咩都比條仔玩過曬 VS A1-3死魚
自己坦白等你選擇做唔做老襯 VS 扮純情但係日後有一班襟兄弟拍你膊頭偷笑 VS 大家清白開開心心過下半世
自己思考下

駁吾刀

佢識好多咪可以教我哋呢啲青頭仔囉
同姐姐學嘢正呀

文化唔同連登仔雖然好僧Chi na
但重男輕女方面仲好中式

其實都好貼近現實

感情方面
現實見好多男偷食都唔離婚唔分手
女偷食就好似犯左大忌，完全唔同待遇

但香港職場，做女人真係無得輸

仆街到

當sp算啦

你同佢扑過幾次先

反正都唔會一件衫著成世

交畀我。

綠帽俠

口講支那劣根性
心裡卻很誠實咁跟隨呢啲醜陋文化
將女人嘅性同性器官當作自己嘅財產
又要處女但自己又要同人上床
自己可以叫雞偷食但女人同其他男仔傾得開心啲都話帽事嘅
麻鳩煩
現實中呢啲男人做毒撚就算

Bye

分

應承？
應承有咩用
一個人既本性係咁就唔會變
佢忍得一個月、一年，唔會忍得一世

帽事嘅爸爸

會唔會同AV女優結婚？同娶個AV女優冇分別

有無人留意到樓主無覆post
唔好做傻事呀樓主

個闣鬆晒 咪開發屎眼
希望唔好比人開發埋

射過未算囉，你expect 佢比到d咩你？

佢一路都冇試過中出過 一路淨係會揾人有性愛

咁又有冇唔同

香港做男人先係無撚敵wo

男人性經驗多=人生贏家男人之光

女人性經驗多=臭雞公廁

啲雙重標準低賤到

以為係宣示主權
點知係公告新嚟老襟

搵你埋單

聞下個閪有冇異味

a~我自己調教得啦，閣下請回

玩家係留唔住架

我之前有個同你差唔多
仲小產過又盛

最後佢搵借口飛咗

玩家太易搵到下一個
唔會比時間磨合

Sorry for 殘體

叫你拍拖咋 叫你同佢過人世咩
講到同人拍完拖就一定要娶人返屋企咁 happy過咪算

竹門對竹門
西門對西門

係咪樓主碌鳩唔掂所以自卑咋？

其實真係竹門對竹門, 雞蟲同雞最好一齊唔好出嚟害人
你好仔或者好女, 搵個雞或雞蟲埋單, 心裡面有刺都好正常啊

佢冇病既，拍下散拖冇咩所謂
但做人世就唔好啦

唔係雙重標準，係男女期望同社會定位唔同
咁女性要求男人要上進又要事業又要有錢有樓有車 但自己唔需要
道理係一樣
如果女性對男人冇以上要求，我agree男既都唔應該介意女方性經驗豐富

樓主係處男

係咁介意嘅就一開始唔好一齊
每個人都有過去
可以選擇接受或者唔接受
心裡面會有刺嘅就唔好一齊
一齊之後又要叫春嘅不如收皮
性經驗多都唔洗slut shame嘅
班人自己接受唔到就接受唔到
唔洗又雞又公廁又老襟
最頂癮係班毒撚又話上床係基本
上過床又唔係會同人一生一世
轉個頭又話非處就係雞
得啦佢哋搞gay咪算撚數囉
不過gay都未必睇得上佢哋咁冇腦

佢都未嫌棄你無經驗

應該係PR

樓主PR上嚟分化下啫, 唔使咁驚青

你去叫番幾次雞拎經驗
咁咪大家都公平囉
Super

接受唔到咪分手
結婚既話真係一世都有條刺

唔係掛有關係架咩

應該好好屌先咁唔捨得。

分手啦，你唔好接受到架啦

香港係咁扭曲，男人多女 = 賤男，女人出去玩 = 女權、身體自主、反抗父權
依啲邏輯你玩埋我果份，我照樣用tinder skout cmb約炮

屌完好分手啦⋯⋯耐左對大家都唔好

你唔好咁直接啦，一陣樓主自殺係咪你揹

想像到啦，
自動波、吹簫果陣由屎眼奶上袋底、一路插一路摔自己塊閪/lin頭、女上果陣chur到盡先落返去

你就正，不過性經驗豐富唔等於性技巧好，佢技術得唔得先

其實呢啲話唔埋
你睇上原亞衣到退役成副偈都係咁撚pink

Pin this la

點解要負分我 ... 😪

真
有啲扑左幾十條，都係唔識扑

我想正皮你喎

男既可能係既 女既就似想搵人埋單多啲囉

佢應承咗你 咪ok囉 性都係兩個一齊其中一環節姐

依篇野
男人就係
女人唔適用 女人Sex一定包含少少愛

老婆係一生一世既，唔同女友咁唔滿意可以中出即飛

揀老婆就好似揀禮服一樣, 你一件普通衫都可以買件二手既

但你買件禮服如果已經俾人着到殘晒 拎出去點樣見人?

所以如果老婆個處唔係俾自己攞去而係俾左第個男人

簡直係男人既恥辱

再者女仔迷人既處女洞穴何奇吸引

緊窄既小穴，粉紅既陰唇有邊個男人唔鍾意?

即使第時老婆塊西用耐左鬆晒

兼陰唇外反，成塊牛肺咁大片黑沉沉

你都唔會太傷心

因為呢D都係你一手破壞而成既

但如果有第個男人參與過呢個工程就唔同講法了

情況就好似你自己著花著鬆自己對鞋

同人地著花著鬆對鞋先俾你著既分別一樣

試諗下如果第時結左婚同老婆行街

你地撞番當年用佢巨大既賓周插入你老婆既處女小穴既人

你老婆同佢介紹你係佢老公時

果個勝利者，肯定會流露出一手用家既驕傲笑容同你打招呼

而你只可以次人一等地

用二手用家身份同佢俯首稱臣

身為男人既你又點樣接受此等奇恥大辱?

即使你果晚番屋企怒執老婆一百幾十濟發洩

都無法改變事實

何況呢個破麻

你仲要對住佢成世呢?

再者，因為當價錢=0時，處女膜既Qd肯定大過Qs

所以處女膜係economic goods

而又由於我地唔可以o係factor market買到一片唔連女人小穴既淨處女膜

必須o係product market 買一個有處女膜既女性

於是處女就比非處女多一個有價值的factor作bundle sales

結一次婚閒閒地都用數以十萬

你唔係用黎花o係一個比人少一個factor 既女人身上啊嘛?

加上如果第時你D兄弟啊老友啊問起你老婆個處係咪俾左你

除非你扮野好似黃(王)祖藍咁叻，立刻充滿自信地答"係"啦

否則你答"er......"

或者"處唔處咁重要咩"

又或者"我唔想答"

你D兄弟老友都一定心裡有數

你竟然係回教徒

老婆隻豬唔係你食

到左你真係有個幸福既小家庭

咁唔好彩俾你生左個女

有一日你放工返屋企

見到有個MK仔UN緊你個寶貝女

你破口大罵: 你點對得住你將來既老公!

你個女就會理直氣壯咁同你講:老母隻豬都唔係你食架啦

連你個女隻豬你都想管

你個情意結係咪未撚解丫?

面對女兒一針見血既講話

恐怕呢一刻你連長輩既尊嚴都會無埋

所以大家揀老婆一定要揀處女

否則將來後悔莫及

扑到厭咪飛左佢囉，諗咁多做乜

呢d女真係無得救，呢d真係飛得，因為濫得黎又預左你服侍佢，而且要求好高

姐姐教你屌閪仲唔學野

起佢身上學下野享受下先啦
但係你要有心理準備

燒到一半唔夠炭
女友會藉口叫樓主繼續燒住野先 等佢返黎比佢食
然後話搵個男仔fd陪我去得啦

返黎之後
樓主會發現條女食腸仔唔駛塗蜜糖

感情問題...

我寧願自慰 也不屌牛肺 year year

益左你啦，有人幫你調教好晒，想點玩都得

睇嚟又多一個傻仔想同公廁埋單， 難怪咁多港女做公廁都有持無恐

你唔驚生野?飛啦屌

有冇唔同睇你自己點諗姐
一句到尾
介意就唔好一齊
問心果句

你幫人含撚 死gay佬

有冇中出到 都唔會同你講啦 唔通次次計數咩

會唔會統計埋比人抽插多幾多下

成街都係你老襟

要一個女人收手，是非常困難重重

幼稚園搵掛

定性？
臭雞咪撚笑大人個口啦

打得出黎即係介意
介意就搵處女啦 唔好嘥人時間 條女出番去蒲益下我地咪仲好

處同會出去玩ons唔同喎

分手
之後你去做佢之前做過既野
再一齊返

正解，但建議收返後半句，以免教精樓主

唔帶套 奶屎眼 顏射 呑精 SM 多P
你仲想計幾多野?

介意就分手 講完

記住叫條女唔好po你樣上ig
你都唔想比佢d sp笑你傻仔

假設碌鳩5寸左右長

插一嘢4寸，出4寸

8寸一下，一濟300下，就2400寸

一個星期2濟，4800。

一年當50週， 就係24萬寸

5年係100萬寸

大約 270萬CM 即磨刷。

你自己諗清楚。

搵多條處女玩3p囉

樓主係咪好勁 餵得飽條女

有得食好食

睇佢之前玩開邊個APP，你用埋一份
咁啱釣到你女朋友咁可以分手，釣唔到咪當大家去玩打個和

唔會介意 因為唔係我女朋友

你今日會介意，代表你永遠都介意，你可以一世懷住介意嘅心情落去咪得囉，如果條女會了解你嘅介意而識遷就多啲，咪忍下囉

所以話每個人都應該有啲秘密
比我寧願唔知過去，話唔介意都只限熱戀期，期間限定過左一定會諗起

點解要幫啲臭雞埋單
我搵個潔身自愛嘅乖女仔唔好？

打和super

扑唔係問題，跟大師傅學下野
學完就好走啦，記住定期驗性病

未釣到女朋友之前釣到一堆老襟

咁多sp 遲早會知到時仲慘

因為性同愛可以分開，所以到時佢去偷食唔算出軌，因為屌閪啫 ，都唔係鍾意咗第二個

應承會定性比安全感我
應承買應承，做還做，係兩樣野嚟

中出即飛啦傻鳩
唔通等戴帽先傷心欲絕呀

用唔同姿勢屌左先算啦

好人一世平安

野生動物就唔好出市區啦

會浦會玩都可以無乜性經驗做警犬都可以有白色same logic

性經驗豐富唔代表一定會出軌既
唔明點解點解d人留言都係屈鳩條女會偷食

屌過咪算,依種女娶唔過

你到底介意啲咩？發生咗嘅已經發生咗
盡量唔好諗過去會好啲

性經驗豐富，咁同佢仆嘢舒唔舒服先？

咁你老公曾經瘋狂叫雞 食女 多p
可唔可以

自己知道咗，諗清楚接唔接受同點解咪得
想要一齊咪接受囉
唔係可以點
下下感建分咩

希望你唔好食到我既精please

屌你都廢撚事 咁勁去幼稚園育成咪冇人屌過囉

正 扑野比處女 好

咪就唔好練fuckgirl做女友啦 仔

唔小氣，妒忌唔係壞事黎架

呢啲女先好砌呀，樓主一定要好好珍惜

師兄，可能同你身世相近，但請你冷靜 d 先。
成段野既重點係，當佢未確立男 / 女朋友關系，佢可以將性同愛分開，所以並唔存在偷食既關係。

扑左咪算囉

仲開post問問題, 仲唔那那聲去做性病檢查

又嚟二分法

咁係咪要將經驗人數鑿喺額頭到先叫冇呃樓主

用返女朋友啲相咁你先知道幾多個人關事㗎嘛

平行時空？香港9成人兩公婆一齊供樓，女人結咗婚仲要做野wo

如果9成港男買樓可以首期，月供自己出晒，結婚之後又唔使女人做野俾老婆係屋企做少奶奶，我就同意你講法啦

可惜而家港男係，同女人講食飯供樓嗰時就要男女平等，同女人講性嗰時就master key and shitty lock

又要父權紅利，又唔要父權責任，父權自助餐食到fat fat

兩句說話其實係出自兩種截然不同嘅人，放埋一齊緊係好矛盾啦
崇尚性經驗多嘅男人係唔會介意條女性經驗多，因為越易食係越有利
而保守嘅女仔唔會認同條仔性經驗多係優點，因為個女仔自己都冇特別在意性方面嘅需要

當然你會覺得連登上有好多人都同時有爛浦女係公廁、爛浦仔係贏家嘅想法，咁係因為純粹睇到其他人講得多而有咁嘅想法

去轉感情台，大把雞蟲/player覺得性經驗多做女朋友ok，但老婆要搵處女

等等，上面講緊性經驗多嘅男對比性經驗多嘅女
你做乜講左去性經驗多嘅女對比性經驗少嘅女

平行時空？乜有好多港男食飯都要男女平等咩?
係咪你本身太樣衰所以人地唔想請你?

至於供樓 係香港呢個地獄一齊供有咩問題? 唔好話男女
男男 女女 咪都一樣 關乜父唔父權事
你不如話如果9成港男有私人飛機先同意

講埋堆不切實際嘅廢話

男人濫交一樣大把人屌柒佢雞蟲/狗公喎

你話講呢句野嘅係兩種人呀嘛

推最後一句，根本性經驗多嘅男同女，都會有部分人對佢冇好感

咁都唔係是旦搵兩種人黎講就算掛
但我都可以答到你嘅
如果雞蟲目標係搵處女老婆，代表佢價值觀係認同性經驗少
只不過生活上係搵性經驗多嘅女比較輕鬆
呢啲叫理想與生活的矛盾，唔係雙重標準

一定唔止20啦

唔緊要啦熄咗燈都係一樣啫 只要唔係好似條隧道咁闊咪算囉

你呢個case
如果到最後接受唔倒不如早d分手
你眕後生揾個第二過

呢條刺點都整唔走
跟成世

你咪試下開Po 話男人應份請女人食飯囉，睇下連登仔屌唔屌柒你，定連登仔唔計港男？

仲有我仔嚟，你對女人嗰啲人身攻擊可以省返

地獄就可以雙重標準？食住自助餐屌女權雙重標準過唔過意得去？

男人濫交多人屌雞蟲狗公你就真係平行時空啦

唔好講濫交，淨係講同外國人正常拍拖已經睇到連登仔啲雙重標準幾低賤

佢下面係咪好大陣鹹魚味?

咁只係代表佢認同女人性經驗少

#342 係咪又係理想與生活的矛盾

其實唔明
即係你覺得食飯各自比錢/一齊供樓係父權紅利?

你話要求女人請/女人供哂樓就話姐

香港男人真係低賤
自己比自己個份=男仔攞著數

同埋你自己有冇請過女仔食飯先?

係呀，因為佢目標係搵處女做老婆，唔係搵性經驗多做老婆

你up乜鳩 未聽過master key and shitty lock?

豐富嘅性生活係一種生活，如果佢理想係搵性經驗多嘅老婆就冇矛盾，如果佢直頭唔會搵老婆亦係冇矛盾

但佢唔會以身為男人性經驗多為恥，即係佢眼中女人性經驗多=不潔，男人性經驗多=無問題甚至以此為榮

係吞緊20個男人既精

所以呢? 上面個位師兄咪回應左囉

重點係你講到香港男人咁孤寒
又話自己都係男人
咁你成世人都未請過女人食飯?

真心唔覺請女人食飯有乜問題
唔一定係應份 但要請都冇所謂亦都唔介意

至於供樓個句就真係bullshit
都係個句 男男 女女 咪都一樣要一齊供
關乜春父唔父權事
只要唔係有錢人都同樣面對嘅問題

首先，你假設左男人不能以性經驗多為恥已經係一個問題
另外你嘅比較方法有問題，你句說話係男對性經驗多嘅女同性經驗少嘅女作出比較，你唔應該以此得出認同性經驗多嘅男同時否定性經驗多嘅女嘅矛盾
再講，性經驗多嘅女=不潔 嘅矛盾係性經驗多嘅男=純潔
然後，如果一個男覺得自己性經驗多冇問題，但又覺得性經驗多嘅女係有問題，似乎係矛盾，就會睇佢所指嘅問題係咩問題，如果個兩個問題唔一致，就唔可以叫矛盾

回應咗啲咩我淨係見到佢一味割蓆喳wow，同嗰啲話"連登仔唔係一個人"有咩分別

我而家唔係屌緊孤寒，係屌緊啲雙重標準嘅賤種

至於父權係回應返上面嗰位Ching，佢講緊社會期望

咁係一個傳統父權社會裏面，男人嘅義務係要負責養家，給予女人唔使勞動嘅權利，而女人嘅義務就係守三重四德，給予咗男人可以性開放但又要女人守貞嘅權利，而家就係講緊啲賤種要父權社會嘅權利但又唔要義務，明未？

屌多幾次先

我無假設男人不能以性經驗多為恥，我係假設"性經驗多嘅男人唔會以性經驗多為恥"，因為如果佢以性經驗多為恥佢就唔會有好多性經驗。

仲有我句說話比較嘅對象其實係性經驗多嘅男人對性經驗多嘅男人同女人嘅評價上嘅差異，評價男人時，性經驗多會加分，at least 唔會減分，而評價女人嗰時，性經驗多必然會減分(老婆處女>性經驗多)，呢個已經係雙重標準

不潔個term，用inferior 代替會精準啲

即係做左好多錯事嘅人唔能夠以做錯事為恥？唔合理吧

其實我好明白你想怪責一啲男人明明自己濫交，但又覺得女人濫交係inferior/減分，事實上個啲濫交男人係得個講字，冇左濫交嘅女人對佢地日常生活會好唔方便，
真心會認為濫交女係inferior/減分嘅係保守嘅男同女，既然你咁睇啲濫交男人表裡不一唔順眼，不如又諗下保守嘅男女又點睇性經驗多嘅男同女

等佢推倒你

其實你都知道同佢一齊唔會長久 倒不如調轉諗喺性方面 佢教你好多嘢

1 2 3 4 5 樓主 8
咁樣啊

埋單吖先生

學完嘢好走喇

人言可畏.
可以避就避
遲早會出事

唔難想像到遲啲你同你條女結婚嗰陣
喺廁所見到你條女其中一個ex
跟住佢邊洗手邊同你講「你老婆真係好多水 」

快啲埋咗張單佢，唔好做壞香港市場規矩

咁你係咪處吖你可以屌百幾個閪，人地唔可以騎百幾條撚？

差張drake圖

姐係有隻雞比人屌厭，之後同你講要收心養性。但係已經係千人斬

扑野好閒

分手囉

建議自盡，你條二攤王

你睡過的至少我都睡過

一係你豐富過佢一係佢豐富過你
有咩好介懷

屌厭就算啦
飛撚咗佢搵第二個

咁我肯定講呢句既一定係青頭毒撚最多

有人專呃蝦條但永遠唔同正印分手
因為正印個豬比咗佢
點睇

最多＝／＝全部

娶隻雞做老婆?

放心，搵到毒撚埋單了

破人處肯負責係好男人，呃人蝦條又係賤男囉
點都好過破人處飛左人再呃其他人蝦條

我覺得佢唔係肯負責
而且佢覺得佢條女個豬係佢嘅先有資格做佢老婆
夠專一

埋單？

算啦 仲要買1000萬樓結婚

千其唔好分手

屌 一間樓主玩完
放返出黎害人
你隨時食中 幫手埋單

係好正常
我以前啲sp多到數唔晒 年年做性病檢測都無事
男朋友好開心因為我技術好好
溝我嘅人會擦我鞋話我好風流好型

所以問題喺邊到

當然樓主哩啲未睇淡肉體關係嘅就kick啲囉

專一又花心，將老婆同sp分得好清楚

怕唔怕有人ig dm你
同你講
喂 你條女我屌過幾好屌又識追撚含
識揀女朋友啊師兄

你男朋友分得好清楚，你係雞咪當你雞嘅玩法咯

見親呢D topic都諗起呢張相

樓主係咪介意無辦法同愛人一齊探索、經歷一d未試過嘅嘢？
我覺得只要你相信你女友係對你忠誠就夠
希望你唔會因為女友經驗豐富就覺得唔洗尊重佢

咁樣先cls
人渣垃圾表表者

個感覺會好似呢篇咁

靚仔前男友驚喜現身婚禮祝福 新娘崩潰激動大喊 新郎一臉茫然

心理因素作怪
你覺得佢太多經驗好污糟
你都可以去叫下雞整污糟自己
就會無咁在意

你講得啱

留意吓佢係咪Alpha Widow, 假如佢一直將你同佢以前嘅男朋友、炮友比，抱怨你比唔到刺激經驗佢，咁你可以放手，即係代表根本定唔到落嚟

問題係佢冇經歷過感情關係嘅跌墮，好難睇得淡，同埋唔知道佢女朋友會唔會埋怨佢份人悶

假如玩開嘅，同一個乖乖仔一齊未必慣

面對唔到咪唔好面對
夾硬黎將來一定後悔, 無謂浪費大家時間